飛虎之潛行極戰 算唔算TVB今年神劇?

遲D做埋紅狼仲刺激 牙澤同牙義屌打班恐怖份子

或是對愛真不太了解

受飛虎影響 黎緊7月大招應該又破投考紀錄

雖然 人分開因太理解
雖然人若毫無目的但感覺愉快
總會遇上等老天去安排
誰會來到這境界

劇情係幾好
但SDU同恐怖分子d槍戰場面、effect真係膠到一個點 嚴重懷疑做effect果班係完全無槍械同戰術既認知

波斯高同牙義首歌加哂分

牙峯唱主題曲都夠屈機啦

睇埋個結局我相信全世界都屌哂鬼

唯唯d演技好加分

牙斌前25集都屈機 最後變ON9仔

We have blueprint to so fire away

Oh can you feel

牙義個樣生到真係好衝動 成日做埋D衝動角色

首歌都贏
Mc 靖

做慣晒啦，睇住佢由細做到大

由衝上雲霄 學警 到而家一路都咁衝動

最佳片尾曲

太奇怪～

計時炸彈點熄架？禁個制就得啦屌你老母，好似個鬧鐘咁呀屌你老母

王敏翼好撚正 8點半果套天宮一號冇一條女靚過佢

個屎忽勁翹

套嘢係TVB?

這套野 太奇怪

大陸合拍但好似全部香港人

一起外闖